[Dse撚] 我中文5**其他1 係咪都讀到大學?

入大學要求 3322
我中左其中一項 係咪就可以升讀大學

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係

社會大學

政府都得點解我唔得